[幹你娘屌爆]互屌嘅同我入黎！！！！！！！！！

大家心平氣和冷靜一陣
我明白大家見到今晚件事發生成咁嘅情況
係在場每一位兄弟
都唔想見到嘅畫面

畢竟係 人誰無過
人生中咁長 總會做錯過幾件事
往往人好容易被情緒所影響
尤其好多負面情緒包圍嘅時候
恐懼、害怕、憤怒、孤立、猜忌
每一樣都足以令我哋崩潰 令我哋行差搭錯
但正正因為我哋有唔同嘅情況
我哋先係一個活生生嘅人

經過好多事 大家心入面好憤怒
我明白 因為我心同感受
大家同樣好害怕
因為大家都害怕失去自由、失去同伴、失去我哋嘅家
覺得自己一個孤立無助
身邊嘅都唔值得相信、信任嘅時候
令到每位兄弟互相猜忌、互相指罵

最根本嘅原因係咩
係因為我哋互愛
我哋愛香港
我哋愛我哋嘅家人
我哋愛著同我哋素未謀面、但有著同樣理念嘅人
係愛，令我哋走埋一齊，而且一齊走過咁多日。

當唔同人走埋一齊合作時
就算係認識好耐嘅老死
都會有意見、睇法不一嘅時候
你哋當時又點樣解決?

而係一班唔認識嘅人入面
有著唔同性格嘅人
有冷靜、有理性、有樂天、有衝動、有率直
我哋亦一齊合作過好多次
總會有意見不合嘅時候
但回想一下 我哋合作背後連接住我哋嘅係愛
只要我哋可以放下負面嘅情緒
就可以搵到解決方法

而該我哋當中 有好多魔鬼
不斷去挑釁我哋 不斷去打破我哋嘅關係
不斷去消除我哋之間嘅愛

我哋關係破裂、互相嘅愛消失曬嘅時候
只有魔鬼係最開心、最想見到、最終目標。

唔完美、唔接受嘅事情已經真真實實咁發生咗
大家請打開心窗 接受呢件事情
接受完就要改善
首先唔洗咁急討論咩機場要點、有咩唔可以做、有咩要咁咁做
先用文宣去補回我哋嘅不足
現加我哋首要任務係要出盡你嘅奶力
去諗用咩方法可以將市民嘅注意力放係對家身上
例如開大火繼續煲612、721、811
又或者818民陣再度大遊行
而唔係不斷提機場、機場、機場！
一提到嘅時候 只會令我地形象下降
我哋暫時轉移視線 再見招拆招

最後多謝你能夠冷靜咁睇到黎呢到
希望見到嘅係一個 充滿愛同互信嘅社會
最起碼我哋要做到先！
最後
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
雖然好攰好眼訓
但我覺得呢一刻 更需要團結大家

抗爭統計學

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 鬼唔係今日先存在, 同埋捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

推啊推 讓這post推

推啊推

先拆彈，後改善！

求求大家望望小弟見解，唔啱傾到啱。

大大小小嘅事經歷咗咁多，直到多日
係重要時刻，大家唔好灰心啦，唔好淨係諗出事喇，咁係無補於事。

先拆彈
我相信面對嘅平台係民間記者會，
大家先幫幫手諗下可以嗎？

． 對比今日嘅事，721，811受傷義士及其家人嘅慘況，不是更值得報導嗎？唔係轉移視線，係當日更為嚴重悲痛
． 道歉並不代表割蓆，就好似黑警叫你去監警會咁，唔係認咗就係割，當然亦不見得好，因為實畀人屌到飛起，但如果真係選擇咗，個後果都好嚴重，希望大家諗清楚
． 未來幾日如何繼續和你飛？繼續定取消？我唔知，但希望大家將值得討論嘅嘢講哂出來，甚或再係可靠嘅tg gp 投票，我地嘗試專重跟大方向做可以嗎？

後改善
今日在場嘅巴打，辛苦你地。
發夢企係前排不下十次，總參與數不下廿次，很抱歉今日不在場，我十分明白要落正確決定很困難，希望今次後我地可重新檢討再出發。我知道要聽網上指點很不容易入耳，但希望大家都睇一睇，佢地捐錢嘅捐錢，製文宣嘅製文宣，對活動參與度未必及你們（我？），但我們絕對是同一陣線的。

最後...明日嘅我地會進化，唔會再互屌，唔會再沉醉捉鬼